樓市仲慘過沙士 400幾呎 賣200萬

世界没日啦 賣到咁平 成四百幾呎先賣200萬

天台

56年樓
全部都係天台？

有契我跟你姓

好似D舊樓頂層通常連天台 分拆出來賣掛

唔好成日ff樓市會重演03年個陣咁啦

無電梯＋鐵皮漏水天台

你畀200萬我都唔想入去住

咁抵，G持樓豬掃晒佢

真係比到無限想像空間樓豬

無知一問, 呢D天台屋合法可以買賣?

潛建天台都2球

有無經歷過沙士架?
二百萬?四百呎?

天台 無限想像空間

應該借唔到按揭 搵P LOAN買

車位都百幾萬啦 天台唔得咩？

業主當你二百萬係碎銀 full pay啦仲借

俾100粒我去住ok

哦
約睇樓順便報下屋宇處先

個業權點計

就係天台

樓主真係唔識嫁...大家唔好怪佢啦

求教

深水埗舊單支 仲要僭建天台屋⋯
慘過沙士？
你當時出世未定仲係一粒懵卵

天台，僭建，完

其實e個係例子話你知 就算沙士重臨 世界没日 業主都夠敢死天台開價200萬